各位師兄弟，聖誕再見。

如果行為良好應該可以早啲出，而家傾緊入修易入但冇坐咁耐嘅。我唔係度時唔好比呢度太靜，唔好比條含撚貓同華耀華呢兩條撚屌反cup

都叫左你唔好得罪富士

攝影台需要不sir

快啲躝啦打手

比個acc黎

不蛇

不蛇保重

再見。不蛇

不蛇 保重
有禾地睇撚住隻含撚貓 唔洗擔心